有冇人可以教我點用Reddit?

down左唔識用
想幫手喺Reddit推下香港大事

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

孫子兵法：求其上，得其中；求其中，得其下；求其下，必敗。
上：中共
中：林鄭
下：警犬

search /r HongKong
小心唔好入錯/r Hong_Kong係大6人扮

好的
然後搵到啲channel係咪㩒join?

yes. 唔識開post唔緊要，like 同dislike都夠

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

推